{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49165&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안파인앤애플"
    },
    "text": "このペンションは素敵な夕焼けと夢山浦海水浴場の海辺の散歩道に位置しています。 ペンション周辺には夢山浦港と夢山浦海水浴場、達山浦海水浴場があり、それぞれ車で5分、3分、8分の距離に位置しています。 ペンションの入室時間は午後5時からで、退室時間は午後10時以降です。 このペンションは無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースを提供します。 しかし、ピックアップサービスは提供していません。 ペンション内には一酸化炭素探知機、火災警報機、消火器が備えられており、駐車場もあり、カード決済が可能です。 ペンションではバーベキュー施設も利用でき、バーベキュー場は室内にあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用して2名様5,000ウォンでご利用いただけます。 追加人数につき5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー施設は当日現地にてお支払いいただけます。 また、客室内ではペットの出入りが制限されています。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中には一部の客室料金が変動する場合があります。 利用施設内では火災危険物質の使用が制限されており、紛失や毀損は利用者に責任があります。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "一酸化炭素探知機、火災警報機、消火器が備えられています。また、バーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は室内にあり、2名様で5,000ウォンで利用できます。追加人数につき5,000ウォンが追加されます。当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に入れることができますか？",
            "answer": "いいえ、客室内ではペットの出入りが制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室料金はオンシーズン中で変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設内では何か注意事項はありますか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質の使用が制限されており、紛失や毀損は利用者に責任があります。また、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 398
    }
}